環保觸覺轟市民大眾在炎夏開冷氣吃火鍋 浪費能源

環保觸覺發現部份火鍋店，把冷氣溫度調至得十多度，有客人要著外套和披肩。環保觸覺批評，市民在炎夏開冷氣吃火鍋，浪費能源，已經去信幾間火鍋店，希望商戶到十一月才向顧客推介火鍋。天文台高級科學主任莫慶炎指，由七月至今，有九日氣溫錄得高達三十三度。而今年七月份平均溫度是29.1度，比過往高了0.4度，呼籲市民節約能源，避免氣候變暖問題繼續惡化。

屌你老母 環保吹觸覺係咪邪教黎

佢地存在喺世上就真係浪費地球資源喇

on9 咁開冷氣唔好食熱野喇 全部食壽司魚生喇屌你

就咁睇好似好煩膠
但係呢個又幾合理
開冷氣開到凍一凍打邊爐係幾浪費能源幾反智既

已經去信幾間火鍋店，希望商戶到十一月才向顧客推介火鍋。

叫人食幾個月西北風？

咁你食譚仔冇冷氣既話，仲會唔會幫襯？[/s]

想知佢地office開唔開冷氣 定開25.5度

你咁樣講好合理
本身d食物個設計就係咁
火鍋用黎冬天取暖

咁依家有冷氣當然唔同講法
但係本身要係咁熱既環境開冷氣已經消耗好多能源
本身一棟樓既用電量已經有差唔多一半係來自冷氣
如果你打邊爐係入面整熱曬個空間
冷氣要用更加多能源去降低個溫度
如果set十幾度
真係幾浪費既
人類係應該思考吓呢d問題
為個環境著想都好應該

叫政府執柒咗暖水泳池佢，冬天除哂衫褲游暖水

商業社會冇計
理撚得個地球死
但係你會發現唔應該屌個環保團體
佢地可以做既都只係提高大家對環保既意識
實際上乜都做唔到

唔啱聽，依度啲人咪鳩屌囉，唔使咁認真

冇計 呢度好多有過度活躍症既小朋友

班環保撚真係痴撚線

on99 咁多工廠日日排廢氣 你唔屌
就黎屌香港人開大冷氣打邊爐
你打少一萬次邊爐都唔及工廠停工一日環保啦

收皮啦你 係度自命清高 柒頭皮

環境塔利班同環境破壞者一樣都係人渣

你覺得環保撚無屌?

幾時屌過

但係每人做多啲咪對個環境好啲囉

最好你環保觸覺唔好俾人影到你地office開冷氣

不如立法禁左冷氣啦好未呀
又唔諗下政府比啲撚樣係海邊起樓起咁高
搞到市中心熱到火爐咁

直情應該搭車都唔可以搭有冷氣果D
行路啦!

變回農耕社會
禁車禁用電
所有香港人男耕女織
變番古代 仲唔係對地球最好

d大商場亂開燈開冷氣唔解決左先
屌d小商戶

大商場d燈箱 d 冷氣
一個商場都頂n多戶啦

Meanwhile係杜拜

「我地係個沙漠裡面堆個室內滑雪場」「開間零下溫度既酒吧用冰用杯」

吹呀？

呢班環保膠開記者會用咪唔環保
呢班環保膠開記者會開冷氣唔環保
呢班環保膠開記者會print script唔環保
呢班環保膠開記者會著衫唔環保
呢班環保膠開記者會呼氣唔環保

09年

即刻開

財團既咪唔屌囉，係屌我地d蟻民之嘛
講左d咩明啦

你d source 邊度黎？日撚日報環保觸覺既嘢係咪on9

俾佢咁樣講一講 又突然幾想去打邊爐添

咁撚多野講 就等我今日收工開爆晒所有冷氣先走人

屌你又臭蟲論
“因為工廠仆街啲所以火鍋店仆街唔係問題“
真係叻仔

叫你唔開咁大，唔係唔開呀~
連登仔係咪玩埋動機性文盲呀？

即係咁
假設你艘船穿左兩個窿
一大一細
你會補左大個窿先定細個窿先

就係你依啲自私撚，成個小學雞咁，檢討下啦

細窿

下 🤔 唔報得？

啦呢個錯唔曬

吊你老母 開咁撚多環保post把撚

點同呀
依家打邊爐可以大家一齊唔幫襯
工廠又唔可以逼佢唔開冷氣
緊係揀有能力改善果個先

我係要開你理得我

唔高過25度唔開冷氣
開都開唔大

利申 議員學生 以前上堂熱到仆街

魚生要雪咪一樣要電 計我話全世界配給罐頭算啦

你知唔知十幾度同廿三四度嘅分別

無呀 譴責下你之嘛

一撚樣都係開冷氣，有分別

魚生盆下面啲冰唔食埋佢好浪費食水

11月前佢俾錢？

其實有d專做火鍋既店鋪，冬天一樣照開。同做過火鍋鋪 夏天生意自然少左唔洗佢講

本身用電已經唔環保，應該住山洞，火都唔比點，燒親野都排放二氧化炭

問題係呢個時期唔應該做呢款食物
點解一定要整火鍋呢？
不過到底只在乎你覺得自己一種喜好重要啲
定係地球生態緊要啲
老實講春夏食呢啲火鍋次數加埋一隻手數得曬，你秋冬食又唔係唔得
反而環境問題真係刻不容緩
而且好難補救返已經造成咗嘅傷害

11月之前你養我呀？

大嘅暫時補唔到你補唔補細

d骨都要吞撚埋落肚唔係既話唔環保架

阻止唔到工廠排污
又阻止唔到大商家既光污染
咪退而求其次
無無聊聊咁搵市民開冷氣打邊爐出氣囉
環保撚係咁嫁啦 最鍾意擾民

樓主係咪熱到想自殺死?

不停搵D七/八年前嘅環保觸覺新聞開幾個 post 出黎刷存在感

9up多過呼吸 食撚屎啦環保霸權

乜你熱果陣會想自殺架？咁廢既你個心靈😁😂

講黎講去咪又係用電問題
商場冷氣全部都係水冷黎，又唔會有溫室氣體
香港咁熱係因為屏風樓問題，關咩冷氣事
用電量就一定解唔到架啦，環保撚要屌就屌政府點解唔推行再生能源發展去解決傳統發電機問題

佢地既存在就浪費能源

啱啱係電視睇到滔滔 冇左個爐點打果個政府廣告

真心膠定假膠
點解唔捐錢食多d素食 減少碳排放？

關你撚事咩屌你老母 咁專做打邊爐D鋪頭點撚算呀 賣雪糕火鍋呀

欺善怕惡 垃圾

Cooling tower ,chiller ,water pump都用電嫁 最多咪裝變頻商場慳到錢

係連登講環保

環保蟹角幫佢地交租

屌啦 d 仆街商場凍到雪房咁

食冰啦屌你老母環保撚

成個logic好有問題
話唔環保冬天食都係唔環保架啦
根本就係話唔好開冷氣
咁撚多籍口

其實佢理念上都岩
不過根過不切實際
咁樣即係叫人唔好做生意
班老細員工係咪環保撚養？

其實佢無講錯喎，佢都係想提高環保個意識姐

好地地睇到呢個post
正常人都應該覺得係環保組織啱
加上佢講吓姐，又唔係實際禁止大家呢個行為
屌到好似殺人父母咁
連登真係好撚奇怪

做生意就係有風險
食正條水就發到豬頭
咁萬一真係強制性要你咁環保唔比開鋪，就係佢地做生意要蝕嘅錢

btw你班連登仔突然咁關心人地火煱店生意，人地白交租，做乜撚
政府出辣招阻止人炒樓，你當時又唔關心吓各位炒家會唔會無飯開

更何況個環保團體都係呼籲吓啫

你有享受到個冷氣，即係有用到啦
有用到即係冇浪費啦，邊有反智

根本啲能源慳咗都會比其他人浪費架
環保撚根本係戇鳩

大熱天時食火煱都唔正常得去邊啦

唔比人做生意，好撚惡

佢地寫字樓有冇裝冷氣

支那工廠日日排咁撚多廢氣唔理

2009年8月16日

on9 其實同你去餐廳食一樣 只不過打邊爐係拎出廚房煮

今次又幾啱邏輯

環保撚真係好撚煩

又話咪撚開冷氣？屌你老母

未到七月喎，咁快走上嚟

只有政府政策立法先有用
得果少數人做有撚用咩
冇任何誘因真係彩你都on9
你班環保撚睇住人地開冷氣舒舒服服
你地自己受熱受苦把啦

你當打邊爐係取暖既手段先會係反智
繼打邊爐下一個目標就係燒肉、燒味、鐵板個類野野

搭電車

電車咪又係要用能源，咁唔環保

佢幾時會燒埋醫院，人應該順應生死，

唔好做手術/治療，浪費資源！

Show Blocked User - 環保觸覺

From wiki:

環保觸覺於多年來都有舉辦綠步郊野「慈善」籌款活動，贊助商包括新鴻基地產子公司、恆基地產關聯公司、新世界地產、中華電力和迪士尼樂園等。由於該等贊助商與環保觸覺有直接利益衝突，令外界質疑該組織的日後行動的動機。其中新鴻基地產為馬灣珀麗灣的發展商，而該組織主要負責人譚凱邦就是馬灣區區議員。當區居民認為環保觸覺收取新鴻基地產子公司捐款會令譚在處事上偏幫新鴻基。 加上環保觸覺採取法律行動及司法覆核的項目，大多是針對長實和其他無捐款發展商，甚少與恆基及新鴻基有關。而近年元朗、天水圍一帶的非法泥土山事件中，環保觸覺一直默不作聲，更令人感覺該組織成立目的不是為環保而是藉環保之名騙財。

正呀 有冷氣嘆

間間野食鋪頭都會開冷氣啦 熱到咁唔開點坐得落呀

環保觸覺發現部份團體在發佈記者會時，把冷氣溫度調至得十多度，更有嘉賓要著西裝外套。環保觸覺批評，團體在炎夏開冷氣發表記者會，浪費能源，已經去信幾個團體，希望團體到十一月才向市民大眾召開記者會。天文台高級科學主任莫慶炎指，由七月至今，有九日氣溫錄得高達三十三度。而今年七月份平均溫度是29.1度，比過往高了0.4度，呼籲市民節約能源，避免氣候變暖問題繼續惡化。

轟

係就叫晒所有開冷氣既餐廳夏天唔好賣熱食熟食 全部賣生野
記得最緊要叫譚仔夏天淨係賣凍既清湯

環保觸覺轟廚師在炎夏開冷氣煮野食 浪費能源

有供求就有市場嫁喇 屌黎都哂氣

你啲能源係潔淨能源嘅話浪費根本冇問題

開冷氣打邊爐係on9
但係我唔打邊爐係咪唔駛開冷氣先 ?
熱到咁食冷麵都開冷氣啦

咪係 麻鷹唔捉 捉雞仔 有撚用咩 慳埋比大財團用 有錢人用?

應該要邊焗桑拿邊打

韓燒呢？

聽日就著曬羽絨開行冷氣打邊爐

見到呢個post
決定聽晚打邊爐

佢地班仆街仲喺到獻世就浪費資源商場冷氣又屌，食下野又屌，喂阿哥打唔打邊爐都要開冷氣架啦
三十幾度啊屌你，成班友去野外求生啦屌

普你啊嬤 咪即係恰得就恰

巴打講得好

呢個係力有所及的問題

不時不食

唔好話開冷氣打邊爐喇
係室内開大冷氣但個個著哂褸已經係浪費
呢單唔明有咩好反

連登仔根本就港豬心態
竟然第一時間關心火鍋店有無生意做
人地有冇錢賺關你撚事咩
夏天開大冷氣打邊盧的確好撚反智喎

佢地呢個團體都係浪費緊地球資源

環保觸覺一日可以出幾多個膠post

環保既大前題我覺得係唔影響人類既生活同發展下進行
如果你覺得因為夏天唔可以開冷氣打邊爐而唔打我唔認同
即係如果要等period黎先可以性交唔駛浪費套既話，我唔認同

利申 認真左

吊咁夏天係咪要日能日食冷麵

呢個係欺善怕惡的問題